{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047931",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011198",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 무거동 위드(with)"
    },
    "text": "ウィズモーテルはムゲドン唯一の宿泊イベントで、ウィズを訪れたお客様のために食事クーポンを提供しようとしましたが、レストランの運営終了によりクーポンの提供ができなくなりました。代わりに、客室利用時に5千ウォンの割引クーポンを提供します。宿泊施設は計27室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。未成年者の出入りは絶対に許されず、ウィズモーテルを利用する際には身分証明書を持参する必要があります。2人以上追加する場合、10,000ウォンの追加料金が発生し、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。周辺の市内案内では新福市外バスターミナルまで約1KM、蔚山大学まで約1.5KM、蔚山文殊サッカー競技場まで約3KM、蔚山KT駅まで約15KM、ビョルビッ公園まで約110M、現代市場まで約300Mの距離です。訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔で静かで、お客様に親切なサービスとして人気があります。客室は設備が整っており、ネットフリックスを含む快適な環境が提供されます。ただし、蚊が多く防音が不十分な点は残念な点を残したりもします。全般的に価格対比満足度が高く、よく利用したい宿と評価されます。カウンターのスタッフはいつも親切で、空気清浄機や備品に対する満足度が高いですが、客室の掃除やタバコを吸うお客様への不満もあります。客室の大きさは小さく防音ができないなど一部不便な点がありますが、急いで予約したり短期間滞在するには無難な選択肢です。客室は無料映画の再視聴が可能で、高仕様のPCまで提供されます。スタンダード客室には簡単テーブル、デラックス客室には多用途テーブルと浴槽が完備されており、プレミアムツインと韓国伝統部屋はオンドル式で運営されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウィズモーテルはどのようなイベントですか？",
            "answer": "ウィズモーテルはムゲドン唯一の宿泊イベントです。"
        },
        {
            "question": "ウィズモーテルでは何語の案内がサポートされていますか？",
            "answer": "ウィズモーテルでは韓国語を含む様々な言語の案内がサポートされています。"
        },
        {
            "question": "ウィズモーテルでは未成年者の出入りが許されますか？",
            "answer": "ウィズモーテルでは未成年者の出入りは絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "ウィズモーテルを利用する際には何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "ウィズモーテルを利用する際には身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ウィズモーテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ウィズモーテルは計27室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ウィズモーテルでは何のクーポンを提供していますか？",
            "answer": "ウィズモーテルでは宿泊施設利用時に5千ウォンの割引クーポンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウィズモーテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ウィズモーテルの周辺には新福市外バスターミナル、蔚山大学、蔚山文殊サッカー競技場、蔚山KT駅、ビョルビッ公園、現代市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ウィズモーテルはどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "ウィズモーテルは清潔で静かで、お客様に親切なサービスとして人気があります。ただし、蚊が多く防音が不十分な点が残念とされています。"
        },
        {
            "question": "ウィズモーテルのスタッフはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ウィズモーテルのスタッフはいつも親切で、空気清浄機や備品に対する満足度が高いです。ただし、客室の掃除やタバコを吸うお客様への不満もあります。"
        },
        {
            "question": "ウィズモーテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "ウィズモーテルの客室には設備が整っており、ネットフリックスを含む快適な環境が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ウィズモーテルの客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ウィズモーテルの客室料金は2人以上追加する場合には10,000ウォンの追加料金が発生し、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ウィズモーテルの客室はどのような種類がありますか？",
            "answer": "ウィズモーテルの客室にはスタンダード客室、デラックス客室、プレミアムツイン、韓国伝統部屋の4つの種類があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 633
    }
}